有冇人用緊iPhone x但個ig 一直load緊琴晚既野？

有冇人用緊iPhone x但個ig 一直load緊琴晚既野？ 我裝完都係咁 淨係一直更新stories

其實好似係ig問題

試過晒重裝都係咁 要直接入人個account先睇到佢更新左咩

IG成日整D 過期野俾人睇
因為唔跟時間排列

我知呀 但我而家係全日都係停左喺嗰d post度 refresh極都係咁

用家問題

係壞咗 有啲人load唔到news feed

我就folliw唔到人

終於搵到個知音人

lm先，我都壞左但story又照睇到最新

屌啱先開終於正常返 要睇成日幾既post